熱烈恭賀TWICE定延入社11週年...

恭喜

被印狗凌辱左幾多年

印狗唔Po就到你po

男人味接近梁朝偉...勁!

佢假飯

我老婆真係好靚好QQ
希望佢儘早歸隊同埋有多啲line唱

尊重please

你彩飯

兼佢老公

彩飯=地球上最冇Taste

第二張咩事..

最近期

咁我做佢老公

定仔最肥最醜時期

好撚靚好撚型好撚正呀屌
錫哂佢

肥係肥咗啲啲 但唔醜

收左印仔幾錢？

很肥美可口的
利申食過

唔收錢

係咪有咩事...

Before

呀嬸

你又入嚟搗亂